# LAPA

## О проекте
**Lad Academy Platform** (коротко **LAPA**) - браузерная образовательная платформа, разрабатываемая стажерами для использования внутри IT-академии Lad. Платформа предназначена для размещения курсов преподавателями академии.

## Цель проекта
Основная цель проекта - подготовить платформу к использованию, создать необходимый набор инструментов, который облегчит работу преподавателям в рамках онлайн-обучения студентов. 
С помощью платформы IT-академия Lad сможет собрать уникальную базу курсов, по которым преподаватели академии будут обучать совершеннолетних программированию.
Второстепенная цель - найти компании, которые бы разместили платформу на своих серверах и использовали ее для себя.

## Преимущество проекта
Реализация функции live coding выделяет проект среди аналогичных образовательных платформ. Live coding предполагает автоматическую проверку кода, написанного обучающимся во время занятий с преподавателем.